【突發】google新聞已經嚴重赤化

大家如果有留意
Google搜尋中美貿易戰
首頁所有的焦點新聞
全部都係黨媒hk01 經濟日報
全部風向一致話美國會輸 侵仔錯
當大家只注意fb ig yt但忽略最大既魔頭google
大家如果有印象 google年頭曾傳出叛國 及被中共滲透 隱形的網絡城牆已經出現
各位小心

當大家

十分鐘，了解《香港人權與民主法案》

之前整handbill 想double confirm d 資訊，差不多次次search 都係出01先

侵仔係美國都不月斷被fake news攻擊
大家一定要有覺醒既意識 避免洗腦

佢一早講左
冇人醒覺

ＢＴＷ
ＧＯＯＧＬＥ我好覺
全香港好似得佢同ＴＶＢ

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

有咁既事？

其實一路都係咁 好多時都係01行先

會唔會係多人睇 或是多人FOLLOW?
所以令到佢演算 推到01前哂阿?
好心就咪睇紅底01啦
係唔係多D宣傳01 係大仆街?

用手機搜尋 截圖俾大家睇
哩種網絡城牆 更為可怕

如果計多人睇
無可能蘋果完全一單焦點都上唔到
Google既搜尋引擎已經係去到干予新聞自由程度

赤化左好耐喇，係影片打啲野一search 全部都係bilibili

唔會有youtube 片畀你睇

一向都係啦
仲要成日無啦啦變殘體

好多黃絲都係用google睇新聞
難怪hk01快速成為全港最大網媒

好耐喇。依期google 搵新聞排頭果d全部都係黨媒..........

其實蘋果view數真係唔及01 同黨媒
睇排行就知

原來有人用
Google news啲新聞好delay下
要睇真係上番蘋果睇好好多

相信幾年後蘋果轉收費呢一個決定會被千夫所指

同感..會出 01先 ,同 我輸入繁體會出殘體info

01一向大晒金錢做seo

[國際文宣] 我要聽朝成個 FB TWITTER 都見到呢條片！！

你入去Setting熄左Google用定位啦，佢default係會跟地區"調整搜尋結果"架！！

好耐之前 google搜尋就已經成日放簡體字網站係最前面啦